《東張》女主持同著貼身衫 利穎怡獲讚、阮嘉敏上圍縮水？

TVB節目《東張西望》最令部份網民、巴打「留戀」的應該就是一眾外景女主持，皆因她們都是擁有驕人身材，有網民曾討論過「有波先入得 東張做外景?」，最近又有話題「點解東張西望搵親d女主持都咁大波」！小編上個月都曾經提到一眾《東張》女主持引起網民關注的「必勝」打扮，即是緊身的上身，再有條紋花款就更顯優美身材！在剛剛過去的星期五（10/4）的一集，阮嘉敏（Mandy）、利穎怡（阿忠）就分別採訪市民對於四條小巴線因公司結業需停辦的情況、「踢爆」荃灣工程爛尾原因，二人同著穿上貼身上衣，不過就惹來網民不同的評價！

Mandy在過往的節目中都有身穿過緊身上衣，又有試過著Sports Bra行山，都有被網民指「好好J」，是次穿上黑白間條的貼身上衣進行街訪，反而就被指「對波細X到」！是Mandy的上圍「縮水」嗎？

而利穎怡（阿忠) 則穿上貼身T恤和工人牛仔褲訪問工廈業主、維修工人，踢爆荃灣工程爛尾原因。大家的焦點自不然再次落入阿忠「盡顯身材」的打扮當中，獲得不少好評，討論度大於Mandy的打扮！小編都好奇阿忠的上衣何解「濕咗」？

咸濕PR po

阿忠 漏奶

今日係12號我決定用依個方法，紀念612

唔係吓哇仲睇 TVB?

利奶奶漏乳汁

個台冇人睇咪要推啲奶出嚟俾人J

好想屌阮嘉敏